人生模擬器（2）

廢話唔多講，總之多謝大家支持，嚟緊希望出得密啲啦！

post1:

lm

Lm

LM

文

文呢

g持樓豬
希望主角同alex修成正果

好似一早投左主角係直

係咪已經完左

尼幾日應該會瘋狂出文
btw少左好多人

有文就有人

聽住先啦

B. 捉住侍應姐姐的手倒數

隨著電視裡主持激動喊叫，茶餐廳內的氣氛亦高漲起來。你和Alex見大伙兒都走到電視機前，準備一同倒數，也湊湊熱鬧。

「10！9！8！......」與眾人高聲倒數的同時，可能是太過興奮的緣故，你竟然拖住旁邊女生的手。當時，你並沒有察覺這女生正是侍應姐姐。

「三！二！一！零！happy new year!」倒數過後，眾人以歡呼聲迎新一年的到來。而你往自己的手一看，始發現你正牽著誰的手。

「點呀deedee，你抽夠水未呀？」雖然你年紀比她小，但被叫作deedee，心裡仍是不甘。始終，估計她也只是比你大兩年，於是你決定

A. 問她iq題
B. 要她的聯絡方式
C. 放手

A

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

B

C

有文

G持

瘋狂出文

樓主出文

瘋狂出文=一篇文

有文=冇文

冇文=真係冇文

今晚會有的

A. 問她iq題

你凝視拖住她的手，你不但被說是抽水，而且還被叫作deedee，總覺不是味兒。唔好以為妳靚女就可以叫我deedee先得㗎！你甚是不忿，於是決定問她一條IQ題，將她好好羞辱一番：「不如我考妳一條iq題，去沙灘唔𥄫女 估一個明星名？」

「吓，拖住我就係為左問我iq題？」縱使她對你的行為甚是不解，她心裡卻認為你的iq題挺有趣的，於是陷入沉思。

「um...我估係劉心悠，留心游水咪唔會𥄫女！」語畢，你不禁暗叫：拿泥！你被秒殺的一剎，時間侊似停了下來，四周的歡呼聲都聽不入耳。你看著侍應姐姐沾沾自喜的樣子，雖是可愛，卻又帶點囂張。此刻，你既想輕撫她白淨的臉，又想一巴煎落去。但當務之急，還是先編造一個合理的答案，總之，就是不能讓她答對！誰叫你叫我deedee!

「好可惜，係錯嘅。答案其實係陳國邦（李斯）。因為去沙灘唔𥄫女係silly......係咪好輕鬆呢？」說罷，你才鬆開拖住她的手，輕輕放下一句：「唔好再抽我水喇。」

你臨走前，看到了她那不解的眼神，雖然你智商不高，但也明白，你剛才做多了。

新一年的到來，是新的開始，也代表你快要上學了。但是，你還未開始做假期功課，但你記得欖球好像送了自己給你作為聖誕禮物，於是你有個大膽的想法。明天就要交功課了，你決定

A. 叫欖球幫你完成功課
B. 認真做功課
C. 弱者先交功課

A

C. 弱者先交功課

已是假期的最後一晚，如果要認真完成所有功課，除非是通宵達旦地做，否則，根本不可能完成。你想過叫欖球幫忙，她卻分心不睱；你亦想過認真做功課，卻有太多題目不會。whatsapp問了好兄弟Kayson如何是好，他竟回你一句：弱者先交功課！

在房間來回踱步，思考片刻，覺得Kayson說得很對，所以決定直接睡覺，功課也不做了。就算沒交功課，也總有同學一起受罰吧！

翌日早上，班房內出現了前所未有的景象。假期後的第一天，大家一回到課室，不是在趕功課，其他人也罷了，竟然連打椿機成員Sarah和全級最壞的凱婷都同流合污。就是借閱別人的功課。你和Kayson見狀，均以不屑的眼神看著大家，暗叫一聲：你們全部都是弱者！

好了，身為強者的你們，終於要向老師解釋了。你和Kayson怔怔的望著miss石，解釋道：

A. 無帶
B. 強者是不會交功課的
C. 你教我先識做

好多文

推呀

B. 強者是不會交功課的

被問到為何沒交功課，你和Kayson都不知如何回答。說忘了帶的話，即是懦夫；說明天再交的話，又是弱者所為。你倆思索片刻，總於有了死亡的覺悟。

「交功課係弱者嘅行為，強者係唔會交！」既然要死，當然要死得轟烈，所以你和Kayson異口同聲地說。然而，你們自詡為強者，卻沒想過老師更強。之後的一個星期，你和Kayson都要一起被罰留堂。由於Miss石要求你們到教員室留堂，所以縱使你們是強者，也不可能逃出她的手掌心。

「唉！咩強者先唔交功課，比你累死。」你倆坐在教員室外的座位，一邊補做功課，一邊聊天。

「信我啦，天降大任於......喂你睇下！」Kayson指着窗外遠處的一對男女，接着道：「上次你問佢IQ題果個女仔喎，佢接腎仔放學嘅！」

聞話，你頓時眼神恍惚，眼前的景象不斷旋轉，彷彿成了萬花筒的碎片似的。你也不曉得是什麼緣故，眺望他倆離開學校時言笑晏晏的樣子，總覺不是味兒。你不知道自己怎麼了，只是渾身不自在，於是決定

A. 原地自轉10個圈
B. 繼續做功課
C. 倒立做功課

樓豬啲故已經無咁痴線

已經唔記得主角問邊個同1q題

推

再推

樓主人呢

故已棄

爛尾